<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<items>
    <item>
        <id>1</id>
        <title>Анатомия страсти</title>
        <picture>src/image/anatomiya-strasti-ava.jpg</picture>
        <value>Негласный кодекс врача гласит, что при пациенте нельзя терять самообладание. Также при нем нельзя выяснять отношения с другим медицинским персоналом или показывать свою растерянность в экстренных ситуациях. Ведь люди для того и обращаются в больницу, чтобы получить помощь, когда сами они уже не справляются с симптомами, болью и страданиями. А некоторых и вовсе привозят кареты скорой помощи в бессознательном состоянии после страшных аварий. И в таких случаях врачам нужно брать себя в руки и действовать настолько хладнокровно, насколько это необходимо, чтобы остановить кровотечение или провести срочную операцию. А иначе они могут просто потерять пациента.</value>
    </item>
    <item>
        <id>2</id>
        <title>Берег москитов</title>
        <picture>src/image/bereg-moskitov-ava.jpg</picture>
        <value>У Элли Фокса удачная и счастливая жизнь. Он выдающийся и гениальный изобретатель, который занимается разработкой уникальных приспособлений. Его технологические изобретения пользуются успехом у американских корпораций. Крупные фирмы готовы заключать с научным гением контракты, позволяющие налаживать производство и выгодно продавать инновационные товары.
Долгое время Фокс сотрудничал с компаниями, но работа не доставляла ему удовольствия. Изобретатель всегда мечтал создать разработку, которая изменит жизнь общества в лучшую сторону. Но в современном мире не ценятся высокие идеалы, ведь здесь все покупается и продается. Ученый больше не в силах идти против собственных принципов, решая исполнить заветную мечту. После недолгих раздумий, он планирует покинуть пределы шумного мегаполиса и отправиться в дикие джунгли, где находится совершенно иная цивилизация.</value>
    </item>
    <item>
        <id>3</id>
        <title>Бесстыжие</title>
        <picture>src/image/besstyzhie-ava.jpg</picture>
        <value>Семейство Галлагер отличается от остальных других тем, что здесь папа выполняет функции свои и материны. Правда, мужчина плохо справляется с ролью отца, возложенную на него судьбой. Ведь глава семейства имеет пагубную привычку увлекаться спиртными напитками, из-за чего шестеро наследников предоставлены сами себе. Мама, бросила свою семью и укатила в неизвестном направлении, она не сильно заботилась о малышах, возложив эту обязанность на непутевого папашу. Детей действительно очень много, аж шесть, и каждый из них требует внимания и заботы, к тому же с разнополыми кровиночками постоянно случаются неприятности, это все происходит из-за отсутствия родительской участия. Френсис не привык работать, герой занимается мошенничеством, кражами, чтобы добыть хоть какие-то копейки на выпивку и нехитрую закуску. То, чем будут питаться его дети, алкоголика мало волнует, ведь выпив, он находится в состоянии эйфории и забывает обо всем.</value>
    </item>
    <item>
        <id>4</id>
        <title>Бойтесь ходячих мертвецов</title>
        <picture>src/image/bojtes-hodyachih-mertvecov-ava.jpg</picture>
        <value>Мэдисон была неплохим специалистом по профессиям и разведенной матерью-одиночкой, которой слишком тяжело давалось воспитание сына-подростка, подсевшего на тяжелые наркотики. Иногда она едва сводила концы с концами и мечтала о том, чтобы Ник остепенился и начал, наконец-то, взрослеть и принимать решения самостоятельно. Но все это осталось в прошлом, когда неизвестная инфекция захлестнула улицы Лос-Анджелеса и превратила большую часть его жителей в плотоядных и ненасытных зомби. Что касается самой Мэдисон, то ей только чудом удалось избежать верной смерти, поэтому она уехала из города вместе со своим сыном и разведенным учителем Тревисом, который также пытается выжить в новом мире. И хотя несчастные не знают, что ожидает их за поворотом, но Лос-Анджелес безвозвратно потерян, ведь военные беспощадно сожгли его вместе с тысячами мертвецов.</value>
    </item>
    <item>
        <id>5</id>
        <title>Город на холме</title>
        <picture>src/image/gorod-na-holme-ava.jpg</picture>
        <value>События сериала разворачиваются на территории Бостона в девяностые, в период процветания криминальных группировок. Преступники чувствуют свою безнаказанность, они совершают ограбления и убийства, а сотрудники правоохранительных органов не предпринимают никаких мер для того, чтобы наказать злодеев, и даже наоборот, прикрывают многие кланы за хороший гонорар.</value>
    </item>
    <item>
        <id>6</id>
        <title>Харлан Кобен. Невиновен</title>
        <picture>src/image/harlan-koben-nevinoven-ava.jpg</picture>
        <value>Жизнь молодого и целеустремленного парня Матео Видаля изменилась после одного трагического случая. Участвуя в уличной драке и защищая любимую девушку, он случайно убил человека. Противник погиб на месте происшествия, а Матео получил клеймо убийцы. Суд приговорил его к лишению свободы. Долгое время заключенный провел в тюрьме, но смог выдержать мучительные испытания.
Дождавшись освобождения, герой пытается вернуться к нормальной жизни и навсегда позабыть о прошлом. Он стремится любой ценой добиться приятных перемен. С большим трудом парню удается справиться с непростым периодом. Проявляя упорство и стремление, он достигает успехов в карьере. Дела постепенно налаживаются, и начинается новая жизнь. Матео встречает любимую девушку Оливию, с которой мечтает обрести заветное счастье и построить крепкую семью.</value>
    </item>
    <item>
        <id>7</id>
        <title>Ходячие мертвецы</title>
        <picture>src/image/hodyachie-mertvetsy-ava.jpg</picture>
        <value>После того как появился первый зараженный человек, пандемия неизвестного вируса охватила все города и поселки и практически полностью уничтожила людскую расу. Неизлечимая болезнь превратила 90% населения планеты в разлагающихся и кровожадных зомби, которые потеряли все остатки человечества, но при этом сохранили отличный аппетит. И теперь ходячие мертвецы охотятся на последних выживших, пытающихся бороться не только с голодом, разрухой и стадами зомби, но еще и с самыми агрессивными людьми, которым очень нравится то, что происходит сейчас на Земле. Еще бы, ведь теперь они могут проявить свои животные инстинкты и убивать всех тех, кто им не понравился. Эти каннибалы, живодеры и убийцы уничтожают даже целые общины мирных и дружелюбных людей, пытающихся просто выжить в том мире, который уже давно обречен на истребление.</value>
    </item>
    <item>
        <id>8</id>
        <title>Крестный отец Гарлема</title>
        <picture>src/image/kryostnyj-otec-garlema-ava.jpg</picture>
        <value>Действие американской криминальной драмы разворачивается в начале 60-х гг. в Нью-Йорке, в частности – в Гарлеме, который представляет собой негритянский квартал, расположенный в северной части боро Манхэттен. Именно сюда в скором времени возвращается криминальный босс Бампи Джонсон, который на протяжении долгих десяти лет находился в тюрьме. Теперь же он вновь пребывает в родных краях, по которым успел сильно соскучиться. Правда, несмотря на долгое отсутствие, ему удалось сохранить свой былой авторитет. А ведь в свое время он купался в лучах славы, когда все вокруг то и дело ассоциировали его с «черным Робин Гудом». Однако эти дни уже давно остались позади. И в период его отсутствия в родном квартале многое изменилось. Теперь от былого Гарлема не осталось и мокрого следа.</value>
    </item>
    <item>
        <id>9</id>
        <title>Мейр из Исттауна</title>
        <picture>src/image/mejr-iz-isttauna-ava.jpg</picture>
        <value>События американской криминальной драмы разворачиваются в неприметном маленьком провинциальном городке, который располагается в одном из затерянных уголком штата Пенсильвания. В целом эти края представляются тихими и размеренными, и здесь практически никогда не происходит ничего примечательного и резонансного. Местные жители уже давно привыкли к царящей здесь беспечной и гармоничной атмосфере. Но в один из обычных дней эта спокойная обстановка мгновенно рушится, когда в одном из уголков города обнаруживается бездыханное тело…</value>
    </item>
    <item>
        <id>10</id>
        <title>Неуязвимый</title>
        <picture>src/image/neuyazvimyj-ava.jpg</picture>
        <value>Марку Грэйсону было всего 18 лет, когда он случайно узнал, что его отец является самым сильным супергероем на планете людей. Он долгими десятилетиями сражался с могущественными злодеями, террористами и даже пришельцами, и теперь все его силы передались по наследству единственному сыну. Вот только Марк никогда не мечтал становиться супергероем, и он не знает, что делать с теми паранормальными способностями, о которых он вовсе не просил. И расспросить отца о том, как именно нужно управлять полученной в дар энергией, мальчик пока еще не может, ведь его отца уже несколько месяцев нет дома.</value>
    </item>
    <item>
        <id>11</id>
        <title>Невероятные</title>
        <picture>src/image/neveroyatnye-ava.jpg</picture>
        <value>Действие американского фантастического триллера разворачивается в Лондоне в период последних лет правления королевы Виктории – в, так называемые, времена Викторианской эпохи. Еще несколько лет назад правительница сумела войти в историю, как сильный политик. Однако с тех пор многое изменилось. И теперь королева Виктория постепенно теряет свою власть. И, так уж выходит, что в эти непростые для страны времена в некий момент в столице начинают происходить самые странные и непредсказуемые события, которые влекут за собой различные последствия.</value>
    </item>
    <item>
        <id>12</id>
        <title>Новый Амстердам</title>
        <picture>src/image/novyj-amsterdam-ava.jpg</picture>
        <value>До определенного момента больница Нью - Амстердама работала в штатном режиме, а ее работники не особенно торопились оказывать помощь своим многочисленным пациентам. Ведь сотрудники больницы работали не на совесть, а с ленцой. Они давно привыкли к чужим бедам и людским страданиям. И от этого ежедневного созерцания человеческого горя их собственные сердца несколько очерствели и стали эгоистичными и жестокими.
И кто знает, до какой бы поры продолжалась подобная волокита, если бы в эту клинику не назначили нового главного врача, какими оказался доктор Макс Гудвин. Первое с чего он начал свое знакомство, вовсе не с пиров, накрытых столов и посиделок, как это делали прежние руководители. Доктор сразу отправился делать обход отделений вверенного ему лечебного заведения. И пришел в ужас от тех нарушений, какие имели место практически в каждом отделении больницы.</value>
    </item>
    <item>
        <id>13</id>
        <title>Рассказ служанки</title>
        <picture>src/image/rasskaz-sluzhanki-ava.jpg</picture>
        <value>В далеком будущем мир значительно изменился. Страшная участь настигла всех женщин, которые подверглись бесплодию. Несчастные больше не могут рожать наследников и продолжать свой род. Однако не все лишены возможности иметь детей. Некоторые женщины могут испытывать радость материнства и рожать малышей. В связи со сложившимся положением, таких гражданок выбирают в качестве суррогатных матерей. Они поступают в дом богатых и влиятельных семей, для которых должны родить ребенка.
Среди числа невольных служанок оказывается жительница Соединенных Штатов – Джун Осборн. Несчастную женщину насильно вынудили стать суррогатной матерью, лишив прежнего счастья и любимой семьи. В момент государственного переворота она вместе с мужей и дочкой попыталась сбежать из страны. Но пересечь пределы границы Джун так и не удалось. Ее выследила группа военных, отняла дочь и доставила в специальный центр, где проходят обучение служанки. После подготовки героиня попадает в семью военного офицера – Фреда Уотерфорда. Теперь она живет в тоталитарном режиме на территории Республики Галаад. Отныне ее главная цель забеременеть, выносить и родить здорового ребенка.</value>
    </item>
    <item>
        <id>14</id>
        <title>Сокол и Зимний солдат</title>
        <picture>src/image/sokol-i-zimnij-soldat-ava.jpg</picture>
        <value>Стив Роджерс долгими десятилетиями носил звание Капитана Америки и защищал беспомощных, слабых и беззащитных людей от посягательств преступников и террористов. И хотя он был более сильным, чем остальные супергерои, но старость подобралась к нему тоже, так что Роджерс без колебаний передал свою должность Сэму Уилсону, который должен подменить героя на его посту и обеспечить мир на территории родной страны. Вот только новый Капитан Америка не совсем готов к постоянному жертвованию личной жизнью ради того, чтобы незнакомые ему люди спали и жили спокойно. И он очень сильно нуждается в помощи своего друга Баки, вот только тот отошел от супергеройских дел и расследований и пытается сейчас адаптироваться к современному обществу и позабыть о героическом прошлом. Правда, прогрессивный мир неохотно принимает его в свои ряды, да и сам Баки никак не может приловчиться обращаться с его технологическими достижениями, ведь все это время он был занят другими вещами. К тому же, Баки считает, что Сэм Уилсон не сможет заменить старика Стива Роджерса и качественно исполнить все его обязательства, но предлагать руку помощи новоиспеченному Капитану Америке он не станет. И на это у Баки есть сразу несколько причин, вот только оглашать их вслух мужчина не будет ни при каких обстоятельствах, ведь он поклялся Сэму, что некоторые тайны умрут вместе с ним.</value>
    </item>
    <item>
        <id>15</id>
        <title>Засланец из космоса</title>
        <picture>src/image/zaslanec-iz-kosmosa-ava.jpg</picture>
        <value>Ненастная погода застала доктора Вандерспигеля в лесной избушке, где мужчина решил укрыться от дождя и провести лишних пару часов. Снежная буря за окном усиливалась, а приятная музыка и увлекательная книга повергли хозяина жилища в сон. В это время среди густых туч появляется летающий аппарат, в чей маршрут вносит свои коррективы стихия. Мощный разряд выводит из строя часть оборудования, а главный двигатель, оторвавшись, летит в неизвестном направлении. Вынужденная посадка в лесной чаще заставляет инопланетного гостя искать признаки цивилизации. Ха Ре пользуясь своим невидимым состоянием, проникает в жилище мирно спящего Гарри, где и происходит трагическая встреча двух представителей разных миров. Испуганный хозяин без лишних слов применяет силу к неизвестному существу.</value>
    </item>
</items>